{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63697&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주다향펜션"
    },
    "text": "気楽で、快適な休息のために、清潔で居心地の良い木造ペンションです。 新築建物のインテリアに仕上げた客室で、安らぎと暖かさを感じることができます。年中利用可能な屋内の共用バーベキュー場があり、どの季節にいらしても快適に楽しめます。周辺にはアクアワールド(車6分)、国立慶州博物館(車3分)、仏国寺(車9分)などの観光地があるので、便利です。カードで支払いすると、VATを別途請求し、客室内では肉類や魚類などの調理が不可能です。 また、客室とテラスでは喫煙は絶対禁止であり、フライパンを使うすべての料理も禁止です。個人用のキャンプ用品の使用も制限されており、寝具類やタオル、客室内で吐物による汚染、便器や下水道の詰まりなどの問題が発生した場合、追加料金を請求します。入室時間は5時から、退室時間は午後8時までです。 夏季には屋外プールを運営し、バーベキュー施設も提供します。 ガスグリルはレンタル可能であり、個別テラスのご利用は2023年10月から可能です。 ペットの連れ込みはかたくお断りしており、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、火災危険物質の使用は厳しく禁止しており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記の情報は変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "気楽で、快適な休息のために、清潔で居心地の良い木造ペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアクアワールド、国立慶州博物館、仏国寺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "支払いはどのように行えばいいですか？",
            "answer": "カードで支払いすると、VATを別途請求します。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類や魚類などの調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室とテラスでは喫煙は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みはかたくお断りしており、入室できません。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールとバーベキュー施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別テラスの利用はいつから可能ですか？",
            "answer": "個別テラスのご利用は2023年10月から可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 387
    }
}